劉德華版Sing Hallelujah

Sing hallelujah
sing hallelujah
sing hallelujah
Sing ha - lle - lu - jah~
我要為我活下去 也代你活下去 捱極也未曾累